一位老人家 的心聲

多謝您

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

香港人要加油！